工商時報 PIDA年度產業報告「2014年光電產業系列年鑑」，將於6月17日台北國際光電週展覽會場正式問世。 本系列年鑑包括LED照明、PV及Display等3本。配合現今時事議題介紹全球光電產業趨勢，及國際性議題歡迎各位舊雨新知再度捧場。 預購活動現正火熱進行中，即日起至6月10日止，凡預訂產業年鑑者可享定價8折優待，電洽：（02）2396-7780分機808黃先生；網址：www.pida.org.tw/book/books.asp。